有無人HKU space 扮HKU?

聽得多但未見過

我

D space 好鍾意著住件uteam風嬲post相

Cool
Awesome
Amazing
諗唔到鳥

有無圖？
無寫space?

仲有polyu speed 扮polyu

HKU space潮文召喚

Poly Jupas HD嗰班算唔算大學生？

做太空人仲洗扮大學生 ？

以前補過驚青
有次問書佢都笑鳩人地著大大隻字既HKU衫
但右下角”space”

poly學生
但唔係學生

一樣嫁件衫，不過好多space都係跟操only但照著住件嬲打飛機

但佢地係咪一定走到後門升hku
乜柒運動猿計劃

每枝team每年有一個運動員計劃，有機會俾space有機會俾jupas考生，所以一般用uteam走後門都唔容易

咁都好啲

1999
個個都結婚
唔通個個都想結婚咩

有同事space讀英文
成日話：華人講英文扮哂野/做作，自己讀英文都唔會講黎show off

Dse 英文2 去幫人補習

仲話自己gpa3.3 九成入得返hku

大學生=大專生
大專生=/=大學生
唔係我1999,係你冇腦姐

我正係知hku扮space 就有
Space>hku
點會扮返轉頭

咪係 做到太空人點解要做hku人

你睇下你自己打左啲咩先啦

Poly學生但唔係學生

sor
係poly學生
但唔係大學生